C朗被爆曾因倒掛被救出 發脾氣怒啤對方門將

掛幾十球先難得踢中次,緊係嬲嬲啦

建立時間 (HKT): 0406 03:00

皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度在周二歐聯射入一球倒掛金勾，成為了整個球壇的焦點。不過曾經效力格蘭納達的門將羅拔圖就踢爆C朗小器的一面。

格蘭納達2014年曾經在西甲作客皇馬，羅拔圖更在該仗救出過C朗的倒掛攻門，近日他接受訪問時就憶述了當日球場外的情況：「我在球員通道內看到C朗十分忿奴，因為他一直想用倒掛金勾取得入球，可是那場比賽他沒有成功，我還記得卡斯拿斯賽後更走過來稱讚我的撲救。」

不過，談論到C朗今次的驚世入球，羅拔圖亦同意把關的保方絕對無法救出這個射球，但他認為最大功勞要歸於負責傳中的丹尼爾卡華積。

樓主走先 我頂住

我地頂住

樓主唔怕被狗咬

樓主返來了

我地反朗再度集結

未睇名都估到係樓豬

王騎大哥

我還記得卡斯拿斯賽後更走過來稱讚我的撲救。

睇標題已經知邊個開po

之前班朗迷襯你去旅行衝晒出黎

怨婦王騎又嚟

都係m子靚啲

你阿媽就怨婦

邊球？片呢？

咁都出得好 ，明明出後左c朗先要倒掛 ，同朗尼果一撚樣 ，落點唔靚先要夾硬起腳

擺明唔想讚佢呢球難度高
出得好個d傳中球應該係直接吊到頭頂 餵到埋口
同卡華積真係交得靚個d比 呢球真係唔算咩

真係冇目標咁出 ，個位都冇人，c朗要專登走翻後就個落點去射 ，所以話憎一個人點都有位入佢

c朗倒掛都係tap in得好睇啲者
冇咩技術

佢應該係曲線 想講多得卡華積傳後左 先有呢球驚世入球

C朗唔應該入波

幫你諗埋
air tap in

朗不是咁反的
我都反朗，但係喱球真係入得靚，唔欣賞都唔使反下話

樓豬已戰死

幾十次入一次 唔計

其實入過3次

3次咁少唔計啦

4捨5入呀，入夠5球先計

我已經分唔到係唔係真心

我覺得啤佢冇咩問題
笑笑口對住佢 比信心個龍咩

篇文寫場外喎

讚既話固然係大方
但係啤佢我覺得又未去小氣形容

痴鳩線 你射波人地做龍救波都唔撚得

仲未去到少氣

係咪要打鳩個龍至少氣

希望以後啲keeper見到牙朗射波就唔好接
牙朗浪射就擺個龍門去就牙朗

其實見到個龍讚卡華積呢球傳中都知佢唔可信啦

就係等你講呢句

打咁大篇野做乜，兩個字唔計，就搞掂

拜仁慕尼黑與皇家馬德里的歐洲德比即將打響，在最近的採訪中拜仁慕尼黑董事會主席魯梅尼格高度稱讚了對手皇家馬德里。

魯梅尼格在拜仁的雜誌中稱讚皇家馬德里：“如果人們要問我歐洲足球的排名的話，那麼我的回答一如既往：皇家馬德里是第一。整個世界都知道皇家馬德里，並且為這個白色的芭蕾所傾倒。”

不過魯梅尼格也表示目前的拜仁主帥安切洛蒂是這次對決的加分項，因為安切洛蒂曾經在皇馬執教。魯梅尼格：“安切洛蒂曾經在2014年帶領皇家馬德里擊敗馬競獲得歐冠冠軍。或許他是我們在四分之一決賽中重要的加分項。”

haha

不過，談論到C朗今次的驚世入球，羅拔圖亦同意把關的保方絕對無法救出這個射球，但他認為最大功勞要歸於負責傳中的丹尼爾卡華積。

傳到離哂罩都話積仔最大功勞，樓上班反朗仲話牙朗啤人小氣，事隔5年牙朗都唔知仲記唔記得個龍，反而個龍比朗啤完仲成個怨婦咁叫春，真係好撚酸

比d質素啦
失望